動漫迷網上唱衰女coser遭報復圍毆 事主因應約往開房出事

17歲動漫迷疑不滿女網友「請食檸檬」拒絕約會，於網上對對方大肆羞辱。有人疑用「美人計」設局，約他在情人節到九展舉行的動漫展見面，實際是帶他到附近花園圍毆，兼逼他拍片向所有女動漫迷道歉。負責拍片的男子昨認罪，其餘人今受審。動漫迷今出庭憶述，事件開端是一個無頭像的whatsApp訊息約他：「聽日你得唔得閒同我開房」，他遂答應。主控一滿疑惑問怎樣知道對方是男是女？動漫迷答「我梗係想係女仔啦」。

事主羅浩峰補充，其實他及後收到另一個whatsApp訊息，頭像是一個女生，對方稱朋友想約羅，羅於是應約。情人節當天他憑相認人，看到女被告「虎牙」孤身一人，他指女方身材似小學生，即「155cm高」。羅並在庭上提高聲線扮聲說「我地行街後去酒店book房」。

「虎牙」帶他到九展後樓梯，忽然有三個男子在梯間出現。羅指三人為「白毛」、「未來戰士」及「皮褸」，但不認識對方。控方問羅既然不識他們又知其名字？羅說因為「白毛」戴假髮「白白地」，「未來戰士」則是對方戴黑超cosplay，因容易分辨他們而自己改名。羅承認，因「白毛」及「未來戰士」cosplay打扮 ，他無法認人。

羅稱各人恐嚇要打他，又迫他到商場附近，「虎牙」又說「乜你以為呢個世界有真既愛情咩，我呃你咋傻仔！」羅靜了一會，向法官解釋「即係欺騙我出嚟呀」。法官制止他不要加個人意見，羅「嗯」了一聲，法官要求不要「嗯」，明白要說出聲。

後來一行人挾持他到零碳公園，「肥仔」及「玲瓏」加入欺凌他，迫他拍片向全港「女coser」道歉，又有人用木劍打他、對他拳打腳踢。

案中被告邵頌然（18歲）、溫穎賢（29歲）、曾栢豪（24歲）、趙文俊（32歲）及蔡周慧妍（17歲），同被控於2016年2月14日分別於九展、零碳天地及尖沙嘴向事主襲擊、偷竊、非法禁錮和襲擊。

精彩

動漫迷逃走跑300米後唔夠氣 「無氣到叫唔到」

事主羅浩峰

17歲動漫迷疑因網上唱衰女網友而遭報復圍毆案，事主羅浩峰今在庭上續指，案發日虐打和欺凌持續約一小時後，各被告將他由零碳公園帶返九展，並要求他逐層逐層「遊街式」向每一各女coser道歉，迫他承認自己有性騷擾女網友。羅自言每一刻也想走，直到一個人流較多的天穚，押解他的人有所鬆懈，羅便「拚命逃跑」。他以為自己可以成功逃脫，但「跑了300米便喘晒氣」，眼看背後有人以「9秒9」速度追趕，他欲向路人呼救但「無氣到叫唔到」。

羅指，眾人追上後就將他怒毆，他強調自己被毆時一直站著，沒有倒地。他之後因怕被打便沒有再逃。他本著「道歉完快啲走」的心態打完快快了事。有人本來說「俾佢走啦，都道咗歉，算完成咗任務啦」，但羅反覆追問「係咪真係走得，呀媽打俾我喇，天黑喇差唔多喇」，有人嫌他太煩，大罵「食屎啦你，死傻仔！」，向羅的頭吐口水並用手塗勻。「虎牙」再說未打夠，要他去巴士稱向路人自爆網名，羅說到這

（依家做新聞真係是是旦旦，未寫好就出街）

雅典娜

第一時間諗起三五成群亞雞

自信毒撚

條友係唔係send j 相果條on 9?

臭雞

個被告成撚隻baymax咁

d 名好有feel 虎牙 白毛 皮褸
真係好似cosplayer D代號咁

事件開端是一個無頭像的whatsApp訊息約他：「聽日你得唔得閒同我開房」，他遂答應。主控一滿疑惑問怎樣知道對方是男是女？動漫迷答「我梗係想係女仔啦」。

動漫迷係咪真係咁On9
睇卡通片睇到以為世界真係咁美女

嗯 法官大人 白毛用木劍追打我

抵死

蔡周慧妍（17歲） <= 結左婚?

d名正撚到

又說「乜你以為呢個世界有真既愛情咩，我呃你咋傻仔！」羅靜了一會

寶貴既一課，以後成為真男人

網上唱人 係咪連登狗黎

我迷失在.* 這場_×°愛情遊戲°°°×

你明唔明咩叫勞資糾紛？
唔好人講你又講ok？

佢傻仔 但果幾條友仲傻 果三條charge唔係講玩